最討厭既朋友行為

你講一樣野 講到一半都未講完
：唔係咁架 我個FD話…………
當正自己個FD係權威
乜差都超肯定咁話我個FD話點點點
你個FD係上帝咩
實際上在場人士可能對呢樣野更了解都唔定

例如bk左餐廳食野
然後去到發現間餐廳book左都要等一陣位
(西口西面地)
：邊個揀呢間架
：diu
：點解食呢間架
：點解book左都要等位 你book位時唔問清楚

與其埋怨 好心一齊諗點解決 一係提議走過另一間

去旅行都係咁先想死

：今晚聚會間餐廳響邊
你：響銅鑼灣 間野限食2個鐘
：冇人問你食幾耐

講下笑咁串係冇問題 但西聲西氣咁疾一句黎係會燥

係啦 與正d隊友唔係諗點解決而就係識埋怨 真係燥底

下次佢揀佢book 唔好煩

但呢d人通常唔肯揹責任 只會抱怨人

約出黎狂禁手機

遇到依啲我次次都唔識反應

睇戲嗰陣喺咁撳電話 之後佢約我 都無再同過佢睇戲

食嘢japjap聲 真係好難頂

將自己既價值觀套去人地身上

其實佢係咪唔想出

我火大時會問：駛唔駛咁串
好心情時就由佢

咁佢自己掛住咁手機都睇唔到套戲 點解佢要咁

好易姐係唔識啊？

呢樣有d人會完全接受唔到

: so??

講"so? "
都唔知點答你好

即係覺得佢果套就係標準果d?

聽佢講完句so 會即刻唔想再同佢講野

呢d聽到又係勁想打人
駛唔駛咁臭串

你個fd真係極品

有個fd
琴晚話聽朝一齊去踏單車 散下步 朝早吸下新鮮空氣
問我7點得唔得
我話咁早你得唔得呀 不如8點大家易就d時間
點知9點半打俾佢仲訓緊

遲到 仲要唔講sorry 理所當然咁

唔止一個 其實係唔同FD既表現

呢d真係好pk
又係佢話要早d 點知訓晏左既又係佢
下次約佢要小心d

好怕人老奉 老奉覺得你忍佢係應該

正正有一個咁既朋友
唔係跟佢果套就開口埋口話人on撚尻

你同你個fd係咪唔夠熟咋
啲熟既fd咁講我直接一句屌你老母臭西
跟住又會變返嘻嘻哈哈

成日一句 所以呢?/哦/whatever 得埋嚟

女仔聚會無啦啦帶個男朋友嚟，嚟到之後完全唔理d fd，自己2個坐埋一二邊談情
其他女仔見到就話都想帶男朋友嚟，個陣我單身，仲要比人用d睇死你冇仔既語氣話咁你呢？心諗單身有咩問題，明明女仔聚會帶乜9野男朋友

有種FD係可以咁 但呢個係哈算熟加佢係認真地西面

哦 呢d真係以後唔想同佢講野

其實女人聚會就搵返班女人就好啦 做乜帶自己男朋友 除非個男仔本身未同個女仔一齊時已經係果個圈子

帶埋一齊黎都算 仲要唔理FD 咁點解你兩個唔自己約

好憎呢種人，又無點付出過，仲夠膽死怨返你轉頭先好嘢

認同 其實本身冇付出都算 起碼唔好怨 最怕係一有乜野就面 與其西面不如比d建議

電話狂錄音 唔打字

我有時都會
不過通常唔係緊急野

食薩利亞 一定要人幫佢攞野飲
自己唔撚出去攞
佢飲完都係要人出去
屌你老母 死港女

我有個fd係咁
佢身邊所有野都比我好 比我有權威
係都要踩底身邊朋友提高自己

佢之前入咗一間公司
我收到風入面人事嘛嘛 咪提醒下
點知佢一直否認 又話公司好好
仲要踩底我 話我間公司先無前途
一個月後發現佢quit咗

遲到 放飛機

Agger
呢d人自己個腦好似唔識轉咁
人地講咩佢就信咩

身在心不在

哈哈都明如果老奉又唔好既
當然我唔介意幫手拎

你好心提佢 佢會覺得你係質疑佢
呢類人可能係由自卑衍生出自大
要令人覺得佢有權威不用質疑去換取信心你唯有奉承下佢等佢開心下啦

最怕係覺得佢既時間就係時間 你就永遠好得閒

佢地完全冇思考過 覺得佢個FD講既野就係真理 仲要用黎駁斥其他人提出既疑問

咁不如咪出黎

咪就係，自己坐享其成仲要嘰嘰吉吉！